% Conditionnlees


\begin{minipage}{6cm}
\begin{lstlisting}
def f(valeur):
  if valeur > 100:
    res = "A"
    if valeur > 200:
      res = "B"
    else:
      res = "C"
  else:
    if valeur > 50:
      res="D"
    else:
      res="E"
  return res
\end{lstlisting}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{6cm}
\begin{lstlisting}
def g(valeur):
  if valeur > 100:
    res = "A"
  if valeur > 200:
    res = "B"
  else:
    res = "C"
  if valeur > 50:
    res="D"
  else:
    res="E"
  return res
\end{lstlisting}
\end{minipage}

\question Testez la fonction f avec les valeurs 20, 100, 150, 50, 51 et 400 .
% E D C E D B

\question Quelles valeurs permettent d'obtenir "A" comme résultat ?

\question M\^emes questions avec la fonction g\\
% E D D E D D

  




